屌你老母，非國杯悶撚到

無聊睇咗半場馬里對埃及

仆你個街仲衰撚過踢街場個啲，完全唔想攻

班仆街非洲佬一無錢就hea撚到

我真係屌你個非洲